認真，如果有本係公海填海造地開間職業軍隊公司提供軍事服務有冇得諗

為全世界反對派提供專業軍事服務，包括推翻現有政權

你叫雞就識